擁有陳華金呢d女，短廿年命都制

唔好講咁多野
呢d女
辛苦一世
住半山揸bmw都未必溝到
人終有一死
陳華金呢d女
值得為佢減壽
講到尾
做男人既野
其實好簡單
有得攬住陳華金大脾訓
even一晚
何年何月已經唔重要

邊撚個黎

咁低要求呀清

陳華金

難得之物不一定是想得到之物

見難得就甘願折壽，除咗on9都無咩形容詞足以形容閣下